林鄭月娥稱堅持不會辭職 謹守崗位應對目前狀況

行政長官林鄭月娥說，國家主席習近平曾經3次作出保證，不會以香港的示威情況為由，收緊對香港的管治。

正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的林鄭月娥接受彭博新聞專訪。她反駁外界猜測習近平會因應香港的示威，藉此收緊對香港管治的說法。林鄭月娥說，這些猜測都是不真確，中央政府清晰強調希望香港成功落實一國兩制及高度自治。過去幾個月，在3個與習近平主席會面的場合中，對方都很清晰地告訴她中央的有關立場。

至於過去幾個月一直有傳言，北京可能會撤換林鄭月娥，林鄭月娥在專訪中說，堅持不會辭職，會謹守崗位應對目前狀況。對於香港反修例示威活動持續，林鄭月娥提到外界有猜測指有關示威活動是否藏有背後動機。

另外，林鄭月娥又向國際投資者保證，雖然香港過去幾個月面對前所未有及暴力升級的示威活動，但作為亞洲金融中心，香港仍然是保持穩定。

閱，唔好走呀
仲要你connect 全世界
最好全港肺炎 你都覺得自己無責任
又賴返年青人先搞到咁

被辭職

夠話唔會墮入陷阱啦, 結果。。。

罷免佢個卜街，合約完好死走，比你做過世呀？！？

唔辭職咪係降級理由之一